{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075713?place[place_type]=GID&place[gid]=1075713&place[latitude]=34.8057528897&place[longitude]=128.6936971888&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 비타민씨펜션"
    },
    "text": "巨済ビタミンCペンションは巨済・舊助羅に位置する宿で、海の眺めができる宿です。 客室は広々とした構造で、家族連れでの利用にも適しています。 入室は午後3時、退室は午前11時と定められており、追加予約人数がいる場合にはペンションに事前連絡をしなければなりません。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペンションはペットと青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 客室内では魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具を使うことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、バーベキュー場と駐車可能なスペースが提供されます。 周辺には巨済海洋スポーツと舊助羅海水浴場があり、観光が容易です。 巨済ビタミンCペンションにはOCEAN1とOCEAN2という客室があり、それぞれ基準4人と最大8人まで宿泊可能です。 IPTVとWi-Fiを通じてインターネットを楽しむこともできます。 駐車スペースと周辺の観光地もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済ビタミンCペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "巨済ビタミンCペンションは巨済・舊助羅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済ビタミンCペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "巨済ビタミンCペンションは海の眺めができる宿です。客室は広々とした構造で、家族連れでの利用にも適しています。"
        },
        {
            "question": "巨済ビタミンCペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "巨済ビタミンCペンションの入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加予約人数がいる場合にはペンションに事前連絡をしなければなりません。追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットや青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションではペットと青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具を使うことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、バーベキュー場と駐車可能なスペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には巨済海洋スポーツと舊助羅海水浴場があり、観光が容易です。"
        },
        {
            "question": "巨済ビタミンCペンションにはどんな客室がありますか？",
            "answer": "巨済ビタミンCペンションにはOCEAN1とOCEAN2という客室があり、それぞれ基準4人と最大8人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "巨済ビタミンCペンションでインターネットを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、巨済ビタミンCペンションではIPTVとWi-Fiを通じてインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースと周辺の観光地もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 519
    }
}